[PolyU]紅磚大學討論區(20)

我係新生，只係讀左1個SEM，點解WGPA會高過我Sem gpa?

我都係 好似計錯左

有d科唔計落WGPA

會架咩 唔係都係電腦計咩

我一樣wo
利申:冇揀P/F

AF今年second up幾多

而家點apply transcript
要揾煙腸

一般唔係用online results就得架喇咩?
要正本?

Transcript copy
Online result 用JavaScript 都改得

Estudent Online apply
可寄過黎屋企

同問

AR下星期開返啦

Ching宜家w幾多

Sem Gpa: ---

all subjects pass fail?

Yup

有weighting 架

佢係直頭計錯我gpa & wgpa，計少咗我

我1A+ 1A 1B+ 3B ，全部3Credit
計完應該係3.5，但wgpa寫3.53

我上個sem 3.12，而家計咗3.18。今個sem3.38，wgpa得3.20

Lv3-4 subj有加權比重

me2 聽日出overall會唔會改?

剛好過三

黎緊最後一個sem既話會好難追喎

lm

我SY Year3

咁仲有年半，實有機會

好似計錯Gpa喎 有冇人一樣？

想問下summer既wie幾時報
依家自己搵定還是之後陸續有e-mail通知

W

Intern?自己搵 唔好靠學校

係啊我以為好似winter/spring咁有email收，唔知要自己搵

I mean 係有email睇到 話有咩opening
但佢唔會幫到你d乜架

係咪final year果年2個sem平均過3.5就直入癲list?

話計錯WGPA果啲睇清楚係咪Level 3/4既科目個grade太柒先拉低左個分

b算唔算柒？

你本身3.x 的話 得B咪會拉低？自己google wgpa計法

計wgpa係咪如果我係ME dept
就剩係ME字頭啲科先計入去？
ic ama嗰啲唔計？

Me 2 希望快d改返

IC 唔計hon

overall冇改到

揀咗個SL去杭州
我諗我自殺應該會死快啲
而家yr 3都唔知夠唔夠時間

如果有d year 1 淨係計一科A+，其他全部轉晒pass，咁有冇獎學金

Same here

ME2

我都係去杭州 普通話好爛

Same

係咪因爲有揀p/f 拉低咗？完全唔明佢個計法又唔一早講清楚

冇apply pass fail 都計少左我

0.x 對我來講都幾多

你有無揀p/f?

有

我都係

但係GPA應該唔關level事 我諗係因為p/f 就算你sem gpa有幾高都無用

但唔係話過p/f唔影響任何既gpa咩？？

level會影響wgpa, 但gpa真係唔知

係 但係如果你全部計grade同淨係計一科grade 嘅sem gpa一樣時 你全部計grade overall gpa 會高過你淨係計一科

利申：我推測 有無人係無揀過p/f個gpa 都係唔啱

我已經email我department，話計錯gpa & wgpa。你地都快啲send

有冇人上Global China ?
我入唔到去

Gpa係全部科抄埋一齊
Wgpa都係全部科，但lv3-4有加權
如果你有讀minor就，gpa都係全部科一齊，無加權
Wgpa就只係major有加權gpa，minor就幾科唔會計落wgpa
Pf左當成科消失左

免費嗎

收錢

呢家都唔知有冇人返工

有的

APSS2S05 ?

我想問blaw要唔要買textbook 定溫notes 都夠

想問下estudent個academic advising有冇用？
搵intern同埋問佢關於grad job嘅嘢 得唔得？
定係有其他人可以問？

成日email去department office同Professor無回應可以點做

問人借

放眼仔 Lab 1

Strong hold啦

Notes 夠， 買完好後悔，用等1次

打電話

多數會assign翻你讀嗰科既teaching staff做 有冇用就睇下佢幫唔到你 如果佢幫唔到可以問下caps?

blaw係咪建校以黎冇人A+到

yr2BBA宜家得4科想reg多科free elective or Car C有咩推介

應該有, 只係識人sem1 IA1 拎A+

IA溫熟哂，考試細心，係可以A+
Blaw 8成半先A+，就算7成半拎A都已經好難

blaw真係好睇inclass, 今年仲要有個peer review, 同學比分。

今個sem讀20cred算唔算多會唔會死

sorry唔小心覆咗係你個reply到

help

我reg咗21cred

驚冇咗個暑sem清唔切啲car

依家仲有vacancy嘅CAR都係伏味濃
讀business Chinese或者principle of operation management好過

principle宜家讀咗..business chinese姐係邊科

已經*

CLC3221P

operation management

應該揀完pass fail出個P後面要括住個actual grade
廢事俾人覺得因為考得差先揀PF

乜見工真係會遂科睇你考成點？

重要嘅咪會睇囉
不過無端端有幾個P喺度
個觀感即刻差咗

HR「我見你有幾科得個Ｐ，所以我地公司唔會請你／扣返你幾K人工」
諗下都知冇可能

唔知係咪additional assignment 搞到curve 高左 CA 88% 都A+唔到 份assignment 有信心係8成半分

Intern 通常year 幾報

唔洗考試又比你blaw A到咪偷笑

上唔到BB?

都錯，理論上係計AGPA

依個唔岩？

屌DPD當然唔會有錯，通常WGPA就夠用因為WGPA=AGPA，但有一個情況係你AGPA會唔同WGPA就係你讀得多過requirements嘅時候

yr 2同3

你唔係gpa4.0咩
唔通會有人見你某科p左而懷疑你能力咩

有無人放apss1b17, lec002

放APSS2S05 LEC001 SEM003

原來$250收既就係你？

到底elc有冇可能轉到班

應該可以

從來都冇vacancy

我之前試過踩上office開住個system睇下邊班有位又fit到我既時間表 即場轉左一班而又就到我翻工時間既 但而家咁搞法唯有試下email俾office啦

個個都pre assign其實會有vacancy咩

Year 1?

Add drop 最後兩日全部LCR 嘅ELC subject group會開曬

我都係0.05

Same 本身CA 有A+ 點知additional assignment 拉低左個grade

放eyecare 手足free

Lab001 留tg

有冇人知點睇返上堂啲片?

Blackboard嘅話，入嗰科嘅Collaborate，左上角有個menu制，揀recordings
如果係Teams，入番teams睇，通常錄完好快就有
又或者睇下tutor會唔會send番條link俾你
冇錄就冇符喇

有冇今年grad嘅師兄已經返緊工？仆佢個街，如果online 就唔好淨係五個禮拜，直接成個sem online再回水，咁我就可以直接返。

求好心人swap調 carC cc1c04p 202!! 我201

唔該巴打

有冇紅磚手足可以放APSS1A07救命

講一句，car好似無得retake

下如果fail咗無得再retake?

department究竟幾時開？打極電話都唔聽

想問如果car retake返係咪都無得拉gpa

car要fail咗先可以retake
你retake咪可以取代咗之前個F, 咪可以拉番gpa

啲car冇fail又爛grade就冇計

我就係fail咗可以照拉cgpa?

係fail咗car真係屈，retake可以直接cover之前個F，即係拎個B都拉高番好多
我科psycho都C鬼咗

題外話：如果冇fail到，讀多個同area嘅car係會兩科都計落cgpa，但wgpa計算就計高grade嗰科

你又係psycho?咁易拎返B咩
wgpa炒咗所以要reatke返

哩科car真係好鬼多零星嘢做
又要人睇啲extra文章寫comment, 又要discussion, 哩樣嗰樣
啲quiz又係好鬼難N展仔背唔到嗰啲bio terms入腦

我衰quiz，兩次都係得6成分
最後都拉左個B+番來
你地究竟搞乜先可以連依科都爛grade

有冇會計狗有興趣係大公司做三個月accounting assistant?
三月返工
有意請tg:

Sem2有冇機9月前考完試岀埋成績

WGPA計曬兩科 但award GPA可以揀計邊科

利申 Retake pass過Car C C升到A

咁如果free elective冇fail又爛grade有冇得retake?

依家咁嘅情況FYP會唔會有機會都可以揀 P/ F

我都想知
Workload都幾正常，discussion/essay又唔洗做餐死先交到

FYP冇pf，其他科至少都要有啦下話

求好心人換IA2 SEM006 我002都係Philip堂

Sorry係要起碼有三年經驗先得
如果識人可以幫手推薦兩個thx

正路除咗出cheat或者group project無貢獻，都真係好難肥，究竟你做過啲咩

伏到仆街 你見有廿幾個vacancy就知咩料

有冇人有上elc1c04
hea撚到
每星期3個鐘堂2個半鐘都係分組討論
入到去討論又9成時間冷場

1a04

但係啲零星嘢全部送分咁濟
上google search完再paraphrase下就幾高分，我全部都係咁，parti攞足哂，final成條copy上google就有答案，midterm得6分一樣A左

Intro psycho B+ 值唔值retake 上 A+

A range好闊，唔知要點先A+度，識人8成到尾，差唔多9成都冇A+

如果我已經讀咗科Car A, fullfill咗 requirement, 之後我又再reg多科Car A, 咁係咪可以計落free elective到？我去estudent個subject taken checklist, 佢將我個兩科car A都放係Car A個欄，free elective個欄繼續係乜都冇，代表佢唔計我個科extra carA係free elective?

要做五日 0830-1730嘅service 去唔齊即fail 仲要有一個service地點係元朗

無啲咁嘅事

有冇人有讀/讀緊CC1C04P?
上完lecture 2 感覺workload 都幾大

想知car科讀香港政治有冇伏

你讀完再同大家分享有冇伏

gec?

Year 2 表示對搵intern 完全冇認識 正常係咪做summer intern ？spring 嗰啲撞曬上堂時間係要apply gap sem? 姐係要defer?

唔想上tutorial 睇文同人discussion

有中史底reg左呢科 lecture一堂都無上過 反正個attendance都唔計分雖然最後都係得b

係
暑sem做都覺得好chur

應該係掛
呢科仲要自己諗教材
你想像下要點先可以捱哂咁多日
唔係暑sem做即係連放假既時間都無埋

對中史一無所知係咪死撚得

有冇人讀過fh2c08p

冇讀過幫你唔到
不過睇description應該係民國到改革開放之後嘅中史

想問下申請defer/gap year係咪通常都批？
定係要俾特別理由佢?

其實幾時做真係睇你點plan
至於程序嗰D問題最好都係email去問WIE office
如果做spring intern，就要sem 1搵
而因為sem 2讀少左subject，建議補一個summer sem，唔使黎緊咁chur

想請問study load有冇下限?

想知其他ser-learn啲workload係點

Spring intern 唔一定要defer，視乎你報availability報話做幾耐，同間公司請唔請短intern period嘅人。
見過有人spring intern 只係做3星期
Intern period喺sem前假期或者 假期連week1、2 都唔需要defer

今個sem得兩科 加fyp
仲有冇得搞轉part time 計平學費
開學後係咪冇得搞

Pt唔係1cre兩千幾，咪仲貴？

咁交4千好過交兩萬

唔係1科2000幾 係1credit

Sorry 唔係4000
一cre好似千幾 加埋應該平到少少

1 credit $1405 (FCed) fyp唔計錢 好似係
應該埋單$8340

有得咁轉?

放APSS2S05 想要map reading ;(

咩叫FCed?

fact checked

有 我之前讀快左

Recess period唔知有咩用，根本全部online方為上策

俾時間大家去下旅行

趕住畢業

邊個敢去

大家覺得今個sem可以pass/fail嘅機會大唔大

如果今個sem再p/f既話，我又全部揀p/f，個gpa可能係0

每日等緊呢個消息
就算再有都唔會咁早公布
廢事你班人唔上堂

我諗無一間大學既online learning廢得過poly!

係咪背得好辛苦

背到死最後C+......

邊位tutor

幾時有IAO Exchange offer呀

究竟到咗依個時候仲可以有group project要分組，啲lectures 係到諗緊乜

明明都係寫篇唔算長嘅長文，一個人做project唔得？

想問ser learn sem2+summer
應該呢個sem申請畢業定下個sem?

Poly之前有冇講明一定唔退學費？

+1

有呀屌

9. Will there be any reductions in tuition fees in response to the suspension of face-to-
face teaching?
To minimise the influence that may bring to students’ academic development, the
University arranges online teaching during the period when face-to-face teaching
could not be conducted. We understand that not all learning outcomes may be
achieved by online teaching alone and will therefore limit online teaching to the
first five teaching weeks. Please understand that the tuition fees are not refundable.

咁叫佢下個sem學費減半啦

成堆fd係同一tutor group點知佢話隨機分組

希望late drop deadline前有消息

你指3月6果個？

AF 3507 Company Law SEM003 求招groupmate或被招募

TG:

係

Her-story: Women in China CC1C06P
已有TUT001, 求換TUT004 謝謝

tg @ TwilightRoad

APSS111 好hardcore
有無人讀過呢科
講下其實啲神經野其實洗唔洗記

有冇人收到風學校想點，考唔考慮全部online

有冇人讀ELC3222? 本身上星期五 SEM001 我想調去星期四8:30-11:30有冇人可以交換

summer sem應該會cancel
5. Summer term:
Due to the substantial expected delay in the end date of Semester 2 of 2019/2020, the summer term activities originally planned by the University may have to be cancelled. Further details on this aspect will be announced in due time.

我想讀3222，你可以放比我？

我002想要001

個add drop遲左完會唔會原本add drop個時間已經開左 想知係尾2日幾點左右

ching其他班有位 放唔放001

有冇人放af3210

本身add drop多過4會下個sem delay，但final yr最後一個sem就算多過4應該冇影響？

成件事好撚反智

話就話要就non local畀時間佢哋返香港
咁你落復課決定同復課中間留個buffer
中間繼續online teaching唔得嘅
影響大極都係喺架飛機度上唔到online lecture之嘛

三月中至三月尾個假可能會cancel
如果三月仲爆緊,點叫外國人返黎同埋d大陸學生都未必返到香港

重開火車橋有撚用咩
拆閘呀屌你

btw有冇人知如果下年Sem 2出咗去Exchange
可唔可以報International WIE?

今時今日仲對件廢滕有幻想？

屌佢老母final year真係比佢累撚死，我果科graduate位7月前要開工，早幾日interview講poly有recess
period，唔知停到幾時，個director塊面仲黑過nigga
死滕狗呢隻支那畜幾撚時死

Same
就算Master都會只會課金比中大

wie都唔知點算好，究竟幾時完sem架

遙距degree

香港理公開大學

屌佢老味直接轉撚晒做online teaching同可以伸請p/f就算撚7數啦，我地啲final year只係希望順利畢業同搵工咋

堅料？係就好，唔想再讀落去，快d完埋呢個sem走人

可以呀，睇你幾時完sem，通常7月先開始做

咁知唔知會唔會有pf

Shit sor 記錯咗，7月先開始係今年特別安排，應該係6月頭至7月中

但我想知個人唔喺香港嘅話 會唔會話冇得Interview報唔到

唔會啦，話俾CAPS知應該可以skype in (因為今年個個都係咁)，同埋你報international嘅話啲agent都一定係同你online interview，唔使擔心

programme leader

今年intern都唔知點好，定求其搵份all discipline 就算？

利申：讀data science and analytics

想問下係停到三月一
定三月十四???

可唔可以幫我做份FYP問卷啊

而家停咗課 好難搵到人幫手做問卷

呢度係一個有關香港人對於保護環境的取態及行為既問卷調查 對象係香港市民 麻煩大家幫幫手！！！

如果有任何問題亦歡迎提出 唔該晒

其實目前subj outline入面assessment日期都唔可以當真？

屌 到宜加一堂都無上過 啲assignment完全唔識做
好無學習氣氛 唔想睇片

完全唔知幾時完sem
咩都plan唔到

done

我仲要apply左WIE, 批左俾我去...
本身10個禮拜得翻6個... 我DKLM

上個禮拜一重新apply過international WIE
HKETO呢個
想知幾時先會有nomination嘅消息

唔係3月6 email比department就drop到咩
今次唔洗特別原因嘛

我都係聽個professor講, 要special reason 比department批

淨係apply？未interview ？

你咩department？
係咪你果科特別d咋，講明冇原因都drop得

有冇人知幾時先完sem

不如話幾時開返仲好

由2月10號開始count
13個禮拜teaching
2個禮拜recess
3個禮拜exam period
大概6月12號完?

有冇form要填？

有無咁準呀

估最遲8月尾完

係咪有pf既機會

依個係最早完到嘅時間
實際上個肺炎根本唔會3月完晒
繼續suspend嘅機會大

有冇人讀 Gen chem 1?
知唔知Assignment要做邊幾條

其實poly有咩地方係有開，想返去做野

Thx

搭嗲講下ama1007 做功課做到想死

Her story: Women in 支那有無人係TUT4想group up無朋友一齊讀

啲抽水好撚高質

睇嚟讀得呢個Course 嘅大家都係埋土Science 狗

希望可以將所有group project轉做individual Assessment

Esfq，3個yes加Q4 pf option

而家即係5月就完學期？ 退學費 唔該！

起碼3月先有決定幾時完啦

校園台開post再推爆佢

但出得SFQ 你睇啲問題就算有冇recess period 都係5月完

如果要保證題目難度一樣，咁最多都係改下數字，分別不大

有冇人有讀科CAR Functional Foods and Cosmetics (ABCT1D17) 可以同我一組
今朝有人問佢冇組點算 我去咗廁所冇聽到

今日上elc
但係收唔到link係咩玩法

當年year1聽過有人冇做到healthy lifestyle要defer

依家仲點上？online learning?

[url]有冇人知LSGI1B02計唔計attendance
佢個EWR Lab係咪一定要上[/url]

writing lab 唔係 optional 咩

IAO 肯返工未 搞咁耐exchange offer 都無個

有nominate 等唔等於有 offer

填埋退部分學費

Yr4係咪一定要今個sem申請畢業
如果想等埋今個sem讀既科既grade再揀計hon科
係咪唔洗申請住

唔等於 間間大學個個department都係提名學生
選擇權都係喺prospective老細/prof到

well中小學又suspend
直接成個sem online teaching啦咁

唔明 咩叫揀?

Apply graduation係咪禁proceed完佢有個msg就完 ref checklist有Y係咪就ok gala

Yes same

因為我讀得多過requirement 咁咪要㨂邊幾科計hon
(唔係咁既咩

冇野了 我都係讀多 但係係CAR
幫你推 問下其他ching

搞到我唔敢報intern

唉 報咗得埋 如果有offer應該兩樣野撞到七彩

Ching有冇minor?

fb出左exchange result

想問最新停課會唔會停埋大學生？

校方自行決定唔關教育局事架嘛應該繼續online teaching

冇

唉 垃圾polyu😭
幾時先通知
Fyp 都唔知點好

唔會 大學獨立行政 但個人覺得大機會繼續停課

等FYP P/F

Department宜家係咩冇人，email冇人覆，聽日試下打電話

Lecturer 完全唔覆email

可能去左行山

直接成個sem online吧啦 煩過撚咁做咩唧 既然教育局都認為有risk仲叫乜撚野啲學生返u上堂 隔夠零新個案幾個月咪上堂囉 又唔係無糧出 雙贏

支持online teaching到完sem
取消group project

我擔心online present就真係on9
一係就會叫你ppt加聲音檔當gp pj

上個sem兩樣都試過

有冇人summer exchange收到offer?

唔該，我想問下如果今次冇報exchange 既話, 幾時可以再報exchange?
利申: year2 fb

FB exchange Eligible Applicants
1. Year 2 students of 4-year BBA programmes
2. Students admitted directly to Year 3 of BBA programmes
如果你係year 2，唔報就冇機會報喇

大家覺得要唔要recess period好

唉，咁如果我想暑sem 去，有無得去？

如果唔face to face， 我要個recess period
jm9

彈出彈入

所有polyu學生都係食屎狗
正評：層主講得啱
負評：層主只係講大部份poly學生係食屎狗，唔係全部

u is

有隻食屎狗出咗嚟

何岀此言？

Poly幾時有決定跟著點做
佢更新個timetable
我又要更新自己個timetable

想屌啲科點解冇錄影

啱啱成功email 咗prof 叫佢upload assignment 答案

讀AP10005/8 嘅快啲多謝我

send封email 講fyp schedule unchanged 做條撚咩

有冇人已經late drop左啲科？

有冇人係未fulfil到wie搞到要defer

有冇人同我一樣仲未收到exchange offer

FCE?

Yes

我

四年咁耐都唔做

搵department幫手有冇得救

E撚死佢

大家覺得仲有冇可能有summer sem?

我阿sir話冇

聽日係咪開得學?

何謂開得 仲Online緊

點會退錢，傻咗咩，個談判主導權都唔係我地學生到，比你遲交學費算係咁啦，轉個頭話online teaching要加錢都得

拉把因武肺停開，但可以網上留書返去自取

有冇人放company law書 14th by Vanessa Stott

有內部消息指 哩兩日會公布上課詳情，recess period會由現在2 weeks 縮短到 1 week 🤘🦸‍♂️

消息是否真實？
1 week之後點？
有冇pf?

即係之後會繼續online teaching？

仲有冇summer sem
唔想defer

岩岩professor話休息由2星期變1星期，
然後繼續online teaching直至face to face係可行

白白浪費成個summer 冇得追credit

講真 Poly應該考慮埋呢樣嘢囉

其實7月開summer sem 我都ok不過d professors一定唔肯

發現online teaching仲多野做
想late drop科car,係唔係send email比lecturer就得？

多咗啲文同video要上堂前睇 一個星期要坐最少15個鐘上堂，又睇文又做assignment，頸椎同屎忽都唔使要

係，有啲科好講求practical，坐喺度聽佢鳩噏都唔知做咩，有啲就甚至成堂lab堂冇咗

我哋啲lecturer 會錄啲practical skills 片 好清楚 正過平時 利申 平時practical 果陣只可以企最後 乜鳩都睇唔到

真係多野做咗
我依家一星期要上10科
有啲科又要事先睇video 之後又要上堂
有科只計上堂都一星期要用6個鍾
仲要難到癡線 下下email問極無效率

10科

其實有4科係ic training 本來唔會咁多
係sem1本來要上嘅都積埋一次過上

Source: PolyU SU Facebook

【學生會與校方管理層會議之摘要】

學生會代表於三月二日與校方管理層開會，跟進網上教學，sem 1/2 退學費及宿舍事宜：

［一、網上教學］

以下為校方擬於第二學期推出之教學修訂方案：

1. 校方將會把網上教學延長至五月十六日（第十三周）
2. 校方會按照疫情受控情況，而決定是否恢復面對面授課
3. 五月十八日至五月三十日將會是考試時段 (為期兩星期)
4. 各部門正考慮為科目加入不同考核形式，亦會考慮以網上考試取代面對面考試

學生會於早前亦向校方管理層提交了第一學期之教學報告，於會議當中，管理層指校方接納了學生會大部分之意見，並相應地修訂了一些原有之教學政策。

1. Recess period 將縮短一周（三月十六日至二十一日）
2. 所有FYP學生如有需要，可因應情況向教學部門申請進入實驗室
3. 校方暫不會考慮設置Pass/fail
4. 校方將把drop period延期之四月三十日
5. 校方將於六月一日至六月二十日設置補償課堂時段，彌補課程安排上的不足之處 (如實驗課堂)

惟學生會早前提出之建議未能獲校全面接納，因此幹事會就以上擬推出之措施向校方代表提出同學之憂慮：

1. 超過九成半之同學希望校方能給予同學選擇pass/fail之彈性，促請校方在如此艱辛時期，重申考慮同學的意願。
2. 擔心如校方決定面對面考試，在兩星期的考試周，緊迫的時間表會導致考試時間縮短，學生不能夠有足夠時間完成考核，再次出現上學期之考試軼事。

校方將於數日內向全體同學發出電郵，一切以校方電郵作準。

［二、第一及第二學期退學費之進度］

校方代表指相關事項已與大學管理層商討退費之事宜，同時本會亦一直與其他大專院校學生會密切跟進大學退回學費之事宜。

［三、宿舍事宜之安排］

學生會代表就不同宿舍安排事務向校方查詢及提出建議，校方代表亦有以下之回應:

退宿費之進度：退宿名單已通知大學財務處，所有參與退宿計劃之學生將會陸續退回宿費，請退宿之宿生留意電郵。

宿生探訪問題：幹事會早前收到同學的意見，指校方需重新檢討宿舍訪客政策，幹事會代表已向校方代表反映同學的意見，校方代表指將會於SRRL開會商議相關事宜，並指如有政策上的改動將會以電郵通知全體宿生。

在宿舍大堂設置消毒液體：幹事會向校方代表指紅磡及何文田宿舍均需設置酒精搓手液機，如於P-core入口之酒精搓手液機。

研究長期外賣服務：不少宿生對宿舍外賣服務抱良好評價，本會已向校方代表反映相關意見，並將會在膳食委員會會議中研究長期外賣服務之可行性。

因學生會一直未能夠與校方代表商討一個合適的會面時間，如有造成任何不便，敬請見諒。同時，如同學有任何查詢，歡迎聯絡學生會校政秘書陳偉僖 (polyuasec@su.polyu.edu.hk)。

校方暫不會考慮設置Pass/fail
What?????

u life？下個year再諗啦

唔退錢又冇 pass fail
屌你老母

真係想drop，先send email同tutor講聲，好黎好去
再send email比負責subject registration嘅department，佢地先係幫你update record嘅人

好想科科p/f ，但第時點見工

宜家網上學習嘅成效根本差天共地，相信校方都一定知道。請校方慎重接納學生嘅意見採用PF

why no count free elective

想問下 WIE
負責人搵我之後係咪Send CV同埋要咩Job俾佢？

因為我見佢無Link俾我排次序

你minor咩？咩major,我上網搵嗰時話得架喎，我year1我都想take minor

我覺得唔關咩Minor事
主要係Major濕鳩

下...即係佢係睇你咩major先決定俾唔俾你食咗free elective個位？定係你嗰個free elective位係specialist elective

應該係要睇你Major嗰份Definitive Document點講

我Major 份嘢寫 "6 of these free electives may also be counted towards the credits required for the minor."

又得又唔得咩玩法

唉 我都唔知
你Take minor 之前問實啲Programme Leader 或者 Academic Advisor先
我過幾日就去問佢哋究竟係咩玩法

你major有free elective就可以咁做
利：有minor

但我無啦啦收埋咁嘅Email 佢係想remind 我啲咩

我都有minor
如果major同minor有幾科係重疊咗嘅話
可以最多count 6 credits towards minor
咁你實際上係讀多12 credit就有minor嘅title
喺畢業前要填form AR147(a)先有得count

但Minor可唔可以當係Major嘅Free Electives?

major嘅free elective喺有minor嘅情況下直接歸0，全部撥落minor度

冇pf點算定係又要捱到4月尾先再公布可以pf

今年senuor entry表示 剩係喺poly上過幾個禮拜堂

今年senior entry表示 剩係喺poly上過幾個禮拜堂

完全唔知教咩

仲有冇summer exchange?

騰狗：死心啦 唔會比你有pass fail呀

出左email

唉 真係冇pass fail

其實全sem online learning 都冇P/F
係咪代表校方承認online 同 face to face 有同一水平?
咁以後都唔洗番大學啦

同埋有d人屋企環境差 溫唔到書 學習成效一定會受影響 諗唔明點解會冇pass fail

老老豆豆要起碼有間書房/獨立空間似自修室咁先做到野

無獨立空間嘅表示

老老豆豆咁都頂唔到第時點做嘢，office環境周圍隨時出出入入，又會好多人講嘢討論

辦公室唔似屋企

有暑sem

求圖

咁都好少少
不過管理層都係要屌架喇
又冇pf 又唔回水

住公屋無房 係廳到上堂

自己上學校email睇啦
cap晒上嚟成條金剛棒咁

如果佢話個 award classification 唔能夠準確反映出學生既真實情況 咁佢set個pass fail科既上限都好啊 例如比你最多2科轉pass fail 其他letter grade 都好過依家咁樣

睇哂封email好似冇交代退錢

到時上上下堂叫你打少陣機

屌你老母咩poly
教書教到1999
班傻閪電腦都唔撚識用
教到一pat屎咁
讀條撚咩

之後考試test安排又on99
改完又完
學生點準備

佢地預你open book唔駛溫

邊個諗出嚟

可能佢唔想連續2個sem都pass and fail?

conduct on-campus examination

做野還做野讀書還讀書，我遲d點做野撚到學校理，總之依加個環境我就係好難讀到書，比返個campus我，比我日日摺拉把我爆硬4，一句講哂pass fail thx

返工收錢 讀書要自己嘔錢 學生唔可以有要求咩

保得住summer sem 但其他安排差劣
全online teaching又唔退錢 PF 又冇 revision period 又冇 校方藉口又多多
你肯定online learning 同face to face 係可以100% 如實反映學生performance？
Lab 仲搞笑 考完試先再做？考完咁我仲做lab 為乜？
Mid-term 又點算？有d lecturer 話online test 加拍片send 俾佢留record
你肯定放個cam 錄住自己test 係一個好solution?
Test test 下要去洗手間點算？bb 舉手再利益申報？
屋企低層多躁音又點算？我應該返學校test?
Presentation又點算？我應該戴口罩返學校做online present? 定係就咁落街就咁搵間靜靜地既咖啡室present? 咁我應該戴住口罩present? 定除低口罩show face present? 如果我戴住口罩present 咁不如淨係開咪present 算啦？
Exam 點算？當學生曉飛？online learning 一完即刻返去exam？

冇FACE TO FACE
咁RECESS黎把撚

summer sem咁樣返唔返到intern

SU都唔知點樣同學校傾

原意係俾啲人飛返嚟上堂，依家recess完都係online teaching，都唔知要嚟做乜
不如cut咗佢俾多個禮拜我地温Final

學又無得返
Pass Fail又無
實爛grade爛到仆街

Poly好波比兩日溫書 然後又唔比pass fail怕反映唔到學生真實能力

recess嘛
驚你攰俾一個星期你休息下

屌那星有無咁on9整個無撚用嘅recess period 然後完sem就得兩日溫書就要exam

好葡萄

真一大

'Students should take note that the University has no plan to offer a pass/fail option for letter-grade subjects in Semester 2'

大家估下遲d佢反唔反口

隨時懶係別樹一格咁唔跟

快點反我口

有 tg:girl_isnoone

Eye care KEEP 個張cert係咪send去so.2s01@polyu.edu.hk

咩cert

有冇ching知poly有冇得download學生 autocad?
我試過sign up用polyu autodesk話搵唔到polyu呢間嘢

做完KEEP E-learning module 會出個certificate 證明你完成左個e-learning module

用Vscc

睇黎以後港大不如poly了
港大提供pass fail, 咁d gpa咁多水份 點證明學生真正能力? 仲要咁快講定 咁d學生更加無心向學

HKU: P/F
CITY: P/F (上限6 credit)
POLY: 冇 吹咩

後門狗今個summer搵唔到intern係咪只可以defer？

加1

巴打知唔知如果搵唔到intern而defer要交幾多學費

睇你讀幾科？ 低過9cre 就逐cre計
高過就正價
好似聽過人講

間間都有p/f
POLY 又ON99咁

屌垃圾埋土，竟然冇pass fail 揀

學校話late drop已經讓左步，咪撚多多要求

你on撚9？？我地交撚左咁多學費換來一個垃圾online teaching,學校設施由11月接近冇撚得用咁滯，仲要有個為支那學生而設的recess period,食撚埋個revision week
得一個難鬼late drop就叫我地唔好多多要求！？做理土隻狗都高質少少，諗下點樣駁9我地啦屌你老母

隔離shitty都可以pf 6 credit
終於明點解polyu排名低咁多

Su幾時做野啊屌

Nice school

至少上個sem如果late drop左所有科，退返學費天經地義，但poly當無事發生過。

冇pf 揀，好撚嬲

學費已收, 理撚得你

事實上學生真係吹唔鳩漲Polyu，叫埋你去奶西都得啦，談判主導權都無，要人證書，係咁架啦，嬲都無用

冷靜啲先 佢句嘢似係代入緊啲濕鳩高層嘅mindset喎

你有道理 但下次可以睇清楚曲直先覆人

留明睇反口似會學城大做法

五大訴求

1 撤回 recess period ( 暫緩緊 )
2 撤銷 no pass fail 定性
3 釋放學費
4 成立 pass fail 委員會
5 落實 study period

騰狗

估計為咗公平，最後所有大學pf 應該會係同一玩法

有一科由open book quiz 變essay

仲要冇PF

iao summer exchange有冇消息

Pass/fail fyp

我都想知冇消息的話自己報

垃圾埋土究竟幾撚時先肯還番個pass fail 俾學生

好似出咗芬蘭同瑞典嘅offer

無通知姐係無收

冇份到底出曬未

這些機會唔屬於我

原來這些機會真係唔屬於我

有冇巴打分享下civil gpa幾多先叫正常
小弟yr2 wgpa得2.7x 好撚驚

正常人過3

我要Pass/Fail啊!

唔p/f真係死得
開sem 到而家上嘅堂一隻手數得哂

P/f 啊 屌你老母 滕狗

engine科難d喎，我估mean都係2.7 2.8

Engine都大把過三啦
Ust先難過啫

真係唔跟其他u p/f?

可能我圈子特別廢,我EIE+EE圈子加埋廿幾個FD 得幾個過到3

滕狗幾時反口啊屌

EIE 你yr幾阿 我yr3
圈子個班全部過3.5
EIE係chur 但真係叫難嘅科好少

year2同year3應該好大分別
係咪year3 gpa會驟降？

誇左d EE過3好多 3.4up都有一堆

EE係FENG之首 gpa當然高

毒氣之首就有份

ama B+對應 m2 level4

可以去邊到報？

我level5 1字頭A 所以level4 B+係合理推論

滕狗

狗娘養的

今日收到德國offer

我都想

諗緊late drop曬全部 deferred一個sem有無大佬有經驗

差少少過3都唔衝埋上去？
可能博到2nd up呢

還我地P/f 啊！！！！滕狗！！！！

佢3.3先2nd up

我想問下如果iao出sem 1 俾你去 可唔可以轉sem2？

Pf 叫春區
FYP pf！！！！

咁係咪會變defer成年如果有啲科得sem2有得讀，同埋要pass咗先讀到後面啲科嘅話
drop曬佢，學費又唔知佢會唔會退番
不過無得pass/fail真係戇鳩原本成績差啲嘅同學都比啲學霸carry埋個exam, 拉高曬條curve

defer成年都好過gpa賴野 佢封死人email話第一次late drop唔洗額外比錢 online lesson都無上過堂

今個sem會唔會好似上個sem咁
online exam一部分科

如果真係冇得考試
咁ama果d點樣比grade
online quiz exam個個會都滿分

100 a+
99.5 a
99 b+

點都好過成班MK仔 覺得好難融入

拜下pf God 先

收到 7000幾 舊hell

等左成個月仲未收到 on9

滕狗 屌你老母啊

有啲科recess period
照有quiz照有功課要交係咪正常

我想p/f6 cred都好

6 credit 就足夠

Fyp下個月仲要返去present 屌您老母痴撚線

咳撚爆佢老母

有冇人喺ama1500一齊carry下 睇名起碼七八成都係nds

滕校長🥺

冇pf搞唔掂呀
3cred都好

做多左

學生會個福記有咩賣？

而家究竟online exam定要返去考
啲安排咁遲又咁亂 點跟

佢兩條Essay都好難

所謂醫療科老師已經plan緊轉返Face to face 最快月底要返 有冇N95頂頂 班上有支那學生又鬼佬

滕狗屌你老母！

第一條限死university好難寫

仆街 完全無頭緒點寫 聽日交啦屌

我仲諗緊 啲題目真係好閪

想drop左佢又驚transcript 樣衰

我唔drop得 唔想defer

求其交左先 反正Draft1唔計分

死滕狗

幾時先有PF

第一題啲細題目又好似唔係好關university事

睇都冇睇過呢啲節目都唔知點寫

滕狗我屌你老母啊

屌滕狗老母

明明係online class
D deadline仲密撚過正常mode

有冇清試過poly洗牙？
個網係咪冇用 要打電話？
同埋而家有冇得book?？

垃圾elc到而家都企硬要開cam，話唔開cam會肥鳩你

開學到依家應該無上過一個禮拜既堂

有冇讀apss1b29?

你個instructor on9姐
我嗰個完全冇要求我地開喎

收極都收唔夠人所以係度宣傳下，唔好意思
如果係讀緊大學又得閒就幫幫手做fyp問卷，唔該

recess要趕三份essay

今晚1000字proposal

online teaching仲忙過平時

我得兩份 辛苦曬巴打

Done
有d 長

巴打小心
利申 試過要再retake

MA2 個online test 搞咩?

你當佢係一個只計Participation分既Mock Mid-term Test

你應該做組長
第一個應佢
發揮領導才能

唔該哂你，我都明白既
好人一生平安

唔係啊 分數係計2nd draft 但係唔交1st draft會自動零左erew分

Yes
唔計分但都要交

唔清楚
send email問穩陣D

ma2有online test咩

都係學港共啫 假諮詢

白票撚？

如果填完有pf 同取消exam就好

利申：poly cc asso仔

清 唔好啦

暑sem要6月22號先開

騰狗：冇pf
今個sem兩皮學費送一個免費口罩比你

好撚野 返去考試

口罩？你就想
係透明膠片面罩咋
真係多撚謝

信政府！唔驚！
4月6號返去做lab

好彩今個sem lab冇支那人
(好似係)

上次冇填入去直接入到，今日就直接被鎖咗卡

Email 又係交代到1999
開頭話 face-to-face most likely won’t be resumed before end of semester
之後又 face-to-face and online learning would be conducted in parallel
考試in-hall, online 定cancel 又唔知
最重要嘅係又冇 Pass fail
PolyU 我屌你老母

我諗p/f要late drop 後先至比，等你d人drop晒d5讀嘅科

Btw 大家留意吓
Poly呼籲身不在港嘅學生5月30前唔洗回港
而30/5 係完sem 之日
咁exam 係咪一定online 或者 cancel?
認真討論please

最重要係回水

又一證明城大笠水狗>>理大笑口狗

買咗3月尾機票番香港 依家改唔改去5月好

有冇人quit 左hall 但重未refund ?

屌佢滕狗
仲唔肯講P/F

係wor

屌唔想online exam寧願take risk翻去做卷online一係難一係轉asm，花費既心神多過溫書考試好多

你冇朋友組隊?

有 但我寧願自己溫，溫完考因為組隊我都係依然會溫曬，而題目難度又升級咗

仲有啲essay asm簡直係shit，又難又要諗，組隊都冇用

poly派嗰個係面罩定口罩 ？

所以佢part 2咪話叫d lecturers考慮用其他形式代替翻poly考試囉

Check mail啦
係face shield

等睇ama都要寫essay

好想睇下個樣

咪之前新聞賣個個
Poly好似用3d print整

好撚憤怒 醫療科咁撚快就要返去上堂
鬼唔望poly大爆發呀屌

3寶人表示乜柒都未溫過就要mlid term

仆街啦今次

你year幾
做完WIE未

22點會高過近幾年1分 最多咪meet左median

想報marketing
睇過Median 都係21
咁大概呢個分會唔會好危

正常黎講應該冇咩問題 但今年難講

係啊 所以仲未夠膽quit住
之前Send咗email比嗰邊department programme leader但係未覆
好驚有個萬一就書都冇得讀

醫療科表示有大陸人係班上 但班老師戇鳩鳩仲迫人返去上堂考試考mid term 積極face to face teaching咼 我屌你老母啦 咁多人中武肺點解唔係你班濕鳩老師中

高層表示：話撚知你地班local生死 我班內地學生要返香港復課 先儲到居留時間架嘛

想問下而家late drop係咪所有科(包括pre-assigned subj)就咁扔封email比department就drop到

唔該晒，有科炒咗車，啱啱send咗email，希望department快啲approve

有email 咩?

冇交crcw first draft係咪F得

senior year student 下年year4仲有無機會去exchange？
上到黎淨係摺lib讀書 gpa around3.4

想問poly依加d課室入唔入到，想搵個地方温下書

日屌騰狗LM

pf 呢？？？？等L咗咁耐都未有

話說學費回水果度有冇咩消息

仆佢個街完全冇減 3.30又要交

我暫時睇定啲佢可能收齊晒先再回水
班支生之前已經嘈生晒
申利今日deadline啱啱交咗超肉痛

係咪科科都要返去考

入到都咪撚返
ITC有啲人一入studio就即除罩留足幾個鐘連食都係入面解決
食野個陣就甘掛起個罩
袋都唔入個
如果有事一定好撚大單

tutor唔肯取消啲車衫既assignment
焗住要去SSP呢啲多廢佬難民既地方買布

最撚慘個個當自己係名設計師，自信爆棚
好似廢老廢中咁，勸唔撚聽

死滕狗幾時先肯顧下學生嘅安危
而家香港喺大爆發嘅邊緣
一日三十幾單武肺新case
你仲好意思叫人返學校做lab？
用下個腦啦屌

仲有midterm都要返

4月要返去做lab...
如果呢幾個星期爆多幾單 會唔會取消lab

爆到咁都仲要返

醫療科下個月一星期返三四日face to face tutor 唉 希望唔會因為比班廢老老師迫返去而中招

痴鬼線，要人4月頭翻去做lab
話就話要所有人帶口罩，唔帶唔比翻
但都係好撚驚死，成班勁多大陸人，啲lab supervisor又係大陸/外國人
dklm，上個sem都取消咗唔洗交lab report啦，唔做lab好閒姐

咪臭系
求撚其出p/f 咪算鳩數

下星期開始要返去lab做fyp

本來話要返去lab 啱啱又有email話唔洗

有冇人知z core使唔使拍卡入

4月都停？

我個dept話when it is safe to resume face to face teaching activities再講

要

收二手company law書 有意留tg

Given the sudden surge of COVID-19 confirmed cases in Hong Kong over the last few days, the Senior Management has decided that, the University will not start any essential face-to-face activities, e.g. practicum, clinical skills training, hands-on laboratory, and studio sessions, next week.

又唔駛lab啦
彈出彈入
騰狗我屌你老母

一陣又話face to face 一陣又cancel

又話個announcement收回咗？

有冇科係轉咗online考試

係收回咗

咁玩撚晒啦 講完可以唔撚算數

屌 我啱啱先收到 當我冇講過

肯p/f未呀屌你老母騰狗

大佬佢講緊乜 睇唔明

藤狗：當我冇講過

彈出又彈入

騰狗屌你老母
唔想做辣殺fyp

屌，但係明明係收到佢縮個個先

咪係 咩玩法

POLY: 我黎緊將會撤回我未講過嘅野

姐係4月lab都取消

利申:可能我英文差

department又腥email話冇lab
屌你老母彈出彈入再彈出

P/f啊屌你老母

P/F, THX

彈出彈入，遲係遲、柒係柒架喇
都爆咗咁撚耐
仲期望三月可以face to face
唔到最後一刻都唔出notice
更柒

騰狗真係一隻狗黎

唔到最後一刻都唔出Pass Fail

仲期望3月可以Face to face
話你On9驚你嬲

Pass fail應該真係會企硬

除咗城大港大仲有邊間有PF？
騰狗食屎啦

已經日日溫緊書

放心啦一定會online exam
臨考前溫吓
搵定朋友組隊
乜都掂晒

Chinese Virus 爆到咁
你肯定可以係hall 考?

例如Intermediate Accounting 1😨😨

prof話會係暑sem嘅exam period考
除非到8月都搞唔掂

mid term啊ching

老實講，真係唔覺得八月前搞得掂
支那又好歐美又好
個撚個掉以輕心，瀨野就當係運氣差

咁快有通知嘅
我一科都未通知

得一科mid term 有通知🤦🏻‍♂️ 其他咩安排都冇

啱啱有email話會轉用zoom？

available as an option

mid term delay到幾時

我幾科有通知，1科cancel,3科online

30/3 CSE1B01W

其他仲等緊通知

用team咪幾好 無啦啦轉用zoom

其實都用左半個sem，無啦啦轉乜鳩zoom？
為左方便支那生唔洗用vpn？

Zoom Cloud service has hosting site in Mainland, for Mainland based student there is no need to use secure VPN connection for joining online class on Zoom.

係BB見到有個professor上星期五無端端將我上個sem一科assignment嘅分減到得返1分(out of 20) 原本15分
有冇人知會唔會改到我嗰科個grade? 本身拎A

Notice on Response Actions for the Novel Coronavirus (23) - Special Work
Arrangements from 23 March until further notice
Human Resources Office
2020-03-21 21:19
Dear Colleagues
Owing to the sudden surge of COVID-19 confirmed cases in Hong Kong over the last few days and the escalating risk of a potential community outbreak, the Senior Management has decided that with effect from 23 March 2020 until further notice, all staff (including research and temporary staff) should work from home except for those providing emergency services and essential activities on campus with precautionary measures taken. Operations should be maintained to the extent possible through deploying online facilities. The other arrangements as announced before, such as suspension of large-scale activities, and reporting/declaration relating to the novel coronavirus,
should continue.

紅字想點撚樣啊我份FYP又冇得搞?

某department lecturer(管理層) 已經話左polyu 唔諗住再開pass fail
因為pass fail影響學生揀fyp
同埋好多各行大公司施壓
好難再比pass fail

同埋polyu已經諗住用盡可提供嘅空間比學生番去考試
好似一科30人都會用3-4間房

On9…某d dept sem 1已經做完fyp,咪又係比p/f

屌你老母滕狗

屌佢老味

講緊sem 2呀 柒頭
自從polyu上個sem比p/f, 工程3A2M 同埋Accounting big 4 仲有其他行大公司係咁比壓力
管理層會唔會屈服大公司呢?

真
HKU連poly都不如
Pass fail根本睇唔到學生實力
Poly新一大

唔係掛
邊到聽番呢？
1 個nds ko 一個班房

係我同個阿sir/madam whatsapp知

成班坐喺Podium考咪算囉 夠曬通風

邊間u 已經係會online exam?
我知hku 係

Alternative forms of assessment, such as written assignments, extended projects, video presentations, and etc. should be considered in lieu of invigilated examinations.
不過Email 咁寫 wor

可以download 落黎睇

chrome down extension

個app叫咩名

係chrome down 個speed control
16倍都睇到啦

收皮啦 還我p/f

奇怪點解你deadline 同我唔一樣？

上到一半轉zone
poly啲高層係咪鍾意扑扑下野換套繼續？

poly而家有咩地方溫書?
(頭先收到email話聽日開始拉把唔開)

咪鬼返去啦 貪campus二噁英多咩

屋企樓上裝修

唔同department掛

已經21cred仲要科科都瘋狂加essay,assignment
就算留係屋企都唔代表我淨係讀你一科嫁大佬
Strategic management 琴晚交完2pages essay後日又要交4pages喇
痴撚線 跳樓都唔掂

咪就係
Online learning chur 撚過 face to face
今個sem 仲要 讀哂2隻寫文car
其他科又group project 又 presentation

係咪下個月先交文 屌好多野做

想求救 有冇人讀ais真係唔識做份asm好絕望

推

冇拿拿用乜zoom阿 頂住曬阿

屌做唔切呀仲有ais點撚樣做比佢呀

1001

Online lecture 好難搵gpmate

midterm要開cam，屋企本身冇咁多嘢，要搞啲技術嘢
跟住又有堆assignment要跟，冇Face to face，想問嘢都煩
日日屋企上堂又唔知做乜9咁
比起正常返學多咗好多壓力......

其實有心岀貓，岀住cam都岀到

影住自己大頭
有咁大得咁大

冇問題架，開住個ppt，佢唔會知你睇緊份卷定睇其他野，都係望住電腦

Robert呢邊反而無乜野做 佢得一份大project 7個人一齊做

有冇人知拉把幾時開返？
想借書

Robert唔係爛grade咩，雖然唔覺呢個有乜好

我識幾個師兄都係唔係咩突出嘅學生 佢地都有B/B+左右 應該唔衰得去邊

全面封關喎
佢仲想來香港？

有無澳洲exchange 嘅人

我想問下暑sem有冇ser learn
利申yr1

同問真係唔識

1000